一發脾氣剩係識Block曬所有野

呢種人真係好撚自私

係咪唔識諗人感受？

對唔住囉

狗屎垃圾都擺上連登

唔係自私 係幼稚

關你撚事咩

對唔撚住囉

樓主差唔多程度識d人係咁上下

分手囉

得啦 你最威

好小朋友 自己種嘅果！自己受

一發脾氣就扑晒所有嘢